返pt比人炒

比更佢唔比我返
而家要炒咗我
無做錯過啲咩，純粹同垃圾西女人唔鍾意既人傾到計，而家佢咁對我，好委屈，好撚唔明呢啲西女人點解可以係呀頭！

咁咪搵過第二份囉

pt咋 唔知以為做咗十年 好有感情

當呢到係Facebook?

吹咩,我係唔鐘意比你返呀死臭西

女上司全撚部都係仆街嚟

啲同事好好...返工搵到好同事好難，搵好呀頭仲難

委屈姐，無做錯比人炒點都有唔開心

你就係呢啲西女人

啱呀，佢可以將一件事分成十幾個版本講比成個公司啲人知

我絕對明白

東家唔打西家囉 我唔信香港搵唔到pt翻 （除非你個份pt職種會高收入D )

Pt你話返就話返呀？
Pt不嬲都係用完即棄架啦

Pt炒你咪炒你

算啦Full time都俾人炒，何況可有可無既part time

利申: 曾full time, 剛被炒

唔緊要啦，一齊加油搵工
或者如果屋企唔係等住你養，比自己休息一陣先搵工做啦，休息是為了走更長的路

聽日就去見工啦